又話去poly救人既,點解我係現場兜左幾轉都唔見泛民當選既議員既

屌你又推手足去死
你地就背後袋選票

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

人哋有策略唔係 隨時俾人DQ咁咪on9

起底 完

自己睇返12個鐘前公民袋講過既野先啦

唔同嘅人有啲做嘢唔可以淨係衝

岩啊
我地既手足去衝
你地就穩袋議席

唔同嘅人有唔同嘅崗位

起底先

我7點睇到鄺仔入去poly拍咗條片，叫我地唔好又有傷亡，拉

起底

你咁天真以為贏咗區議會就可以命令到警察離開？

何況，議員就入咗去咖喇，亦見咗被困者，唔知點解你睇唔到。

sad but true

起底 此post完

樓豬真係係出面？

連登仔真係好中意因人廢言

Blocked

分化？

周藍絲一樣冇腦

點解淨係議員先可以救人？

得呢幾個
over my dead body呢